蔡健雅《列穆尼亞》巡迴演唱會（香港站）觀後感

返香港之後一直忙東忙西，要等到而家先有時間為呢個演唱會寫返啲觀後感，希望可以藉住呢篇文章同當晚有去現場嘅朋友分享一下自己嘅一啲所思所想。另外，喺篇文入面我仲會詳細咁去講下我所喜愛蔡健雅嘅一啲經典歌、冷門歌、專輯 。

完整全文，演唱會觀後感，歌曲試聽：

24/6/2017 蔡健雅《列穆尼亞》巡迴演唱會（香港站）Rundown

開Show時間：晚上八時十五分
完Show時間：晚上十時五十五分

01.異類的同類
02.失語者
03.菲林
04.呼吸
05.被馴服的象
06.紅色高跟鞋
07.天使與魔鬼的對話
08.別找我麻煩
09.Mercy
10.停格
11.墜落
12.費洛蒙
13.先生有事嗎？
14.空白格
15.陌生人
16.無底洞
17.下一次愛情來的時候
18.思念
19.誰
20.如果你愛我
21.生鏽遊樂場
22.Goodbye & Hello
23.記念
24.達爾文

Encore
25.夕陽之歌
26.Beautiful Love

篇文出咗一日，睇到有好多朋友嘅反應都令我有少少驚訝，真係冇諗過原來香港仲有咁多人唔認識蔡健雅，仲好奇怪話點解佢可以喺香港開到兩場演唱會？ 而依我當晚所見又真係有好多歌迷都係操流利國語，至少坐喺我身邊嘅就起碼有一半都唔係香港人，睇嚟佢下次要再喺紅館開騷真係唔係咁容易。

自推上太空

我都中意聽佢啲歌

推

仲想遲啲分享一啲更加冷門嘅好歌手比大家，點知連Tanya咁出名都

瞓

唔識Sorry

竟然有咁多人唔識，真係估唔到……

睇左星期六個場 反應麻麻地
不過tanya把聲真係無得頂

唱先生有事嗎嗰陣反應幾好呀， 不過star hall啲音響真係差到仆街